香港故事-本土 plus+：口噏噏 粵語有秘笈

巴／絲打們不妨睇下呢條片

連鬼佬都肯為廣東話發聲，點解我哋土生土長嘅香港人都唔肯發聲？